90後同事話，援交唔等於做雞。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

今日同個90後女同事傾計，講開援交，咁我就話:援咩交呀，做雞就做雞啦。
同事:援交同做雞唔同架!
我:有咩分別?
同事:援交冇做雞咁差架，做援交好似做女朋友咁，會傾下計先做嗰樣野。
我:咁最後收唔收錢呀？
同事:收架

你條淘寶狗夠可以一時窮一時有錢

拉

同連登一樣 龍門任我擺

連登仔係Ｎ重標準

原本係收禮物陪行街，唔算係

唔扑野唔計

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠